點解連登無胡師傅icon?

連肥婆同關平都有icon，我堂堂健身界一代宗師竟然無icon

推到有人整

經過肥婆icon單野之後 應該都唔會有人整

呢個真 整完俾人顛狗咁瘋狂屌全家 傻先肯整

咁樣講一講 個肥婆即刻做野啦

召喚肥絲大隻

究竟點解兩登都咁支持胡師傅

推到有胡師傅icon

到底多人討論係支持定恥笑

擺明係支持啦

出面見啲post吹捧胡cfu
可能我真心

比啲雞札！

個肥婆咪肯整囉

咁都睇唔出真定假，我建議你都係唔好上黎咁多喇

掙扎！

掙扎 比啲掙扎

好想用胡師傅icon